上半身瘦下半身粗 你問我答

誰偷偷留下負皮

仔定女？

巴

係咪姐係想話自己瘦底大J？

屎忽大真係好尷尬

冇肥仔波？不了

唔係

條女成日話我屎忽好挺好好捏

我都係
你買咩長褲

成身都無乜脂肪

屌
最憎D人成日話我大屎忽
好驚俾基佬望

比啲frd同學串先尷尬 駁唔到

我凍都好小著長褲 因為我小腿好粗大腿唔粗

同學又無乜話我屎忽大

大屎忽

練大個上半身就可以解決個問題

練過 我食無定時又夜訓 上磅上得慢就無操了

乜撚野呀

我調返轉 巴打我地中和一下

我想上半身粗 小腿粗著乜都有舊肉突咗出唻

巴打做乜咁夜都唔訓

有無腳相睇？

揾下先

驚自爆 遮一遮對鞋先

我調返轉，上身肥
有肥仔波 面肥
但下半身個個都話我女人腳
手手腳腳都係幼

同你完全相反 面尖鼻高排骨粗腳

單車撚？

踢波撚

一對鞋點令你自爆呀

對鞋無乜人著又鮮色好易認

唔可以

squat開幾多餅?

[img][/img]?

無做過squat 我唔練腳

你似係痴線佬多啲

有冇屎忽仔睇

咁撚多基佬

我都係小腿有舊好肥好大既肌肉(係完全減唔去果隻肌肉, 唔係肥肉),
有時除長褲果陣, 比小腿肌肉"CLICK"住, 要係咁扯條褲先除到真係好撚炆果舊死人肥大肌肉

I know that feel

有無企直既相睇
我係大比粗 小腿幼

有肌肉好過無啦
利申: 隻腳行路都無力

哇，小腿好粗壯

有冇成日因為咁比人當係肥婆？

即係俾人當係女人？

踢波成日小腿抽筋

巴打幾高

有一張

170

對腳粗顯得個人更矮

同樓主一樣

同你交換， 米8 女人腳

Deal

我單單睇你第一幅圖 以為你好撚高

Sorry lor

邊個叫你玩具

籃球就玩具啫 足球係撚

可唔可以奶

same here
小腿粗 大腿幼
唔合比例
上身極瘦弱
唔知係咪之前踩單車太多

好撚正

踩單車一定會啦 我未踢波都係咁粗 我公公同老母都係小腿粗

比卡超超超

有冇兄弟姊妹

有

佢地粗唔粗

其實身型都好難駁
除左話波大無腦

唔係賣就咪放出黎啦

咩邏輯？

粗粗地 無我咁粗

小腿腳型天生 無計

小腿點先可以操到你咁粗

咁點解我上身無咁粗

唔洗練